平時你同鬼佬點形容香港

出國旅行時 鬼佬們對亞洲 尤其係泰國同越南有一種夢想咁 但一講到
香港係個點樣的城市【英文】

你會點答？ 我用我好爛的英文講
好多野食 好似就唔知講乜好
比過佢地睇行山石澗相 但堅係唔知點介紹香港 你地通常點講？

jacky chan

果兩個都係white trash 叫雞專用國

shit place

係古巴撞到一男一女青年 應該歐洲人
對越南好期待
我心諗d人係去叫雞

this city is dying, you know?

你咁講，香港咪一樣，分分鐘仲cheap啲

We are Chinese and we eat dogs

我講過
we add 米奇bb to the wine

鬼佬

A city-state currently under Chinese imperialist rule that has her own distinct culture, language, and currency.

有得睇越戰野嘛

Yes, we are barbarian just like the people in mainland.

we eat everything the back facing the sky!

Exchange 遇到好多外國人都以為香港同中國冇分別

仲有個問香港係咪行緊共產主義 我心諗香港明明全世界最右咁滯

我已經唔係好care 依句
is hong kong not china

近幾年已經連自己係香港都唔想講
同埋去到某d地方仲係比人問hong kong is japan?

in hk, all female are G.

本身都唔係好care 但個個一開口就咁問解釋到口臭

一開口 我直接講我係菲律賓人

通常都係hea答
反正佢哋好快就會唔記得

係摩洛哥比阿叔話
jacky chan no good
bruce lee is the best!!!
跟住係到扮李小龍叫

Hong Kong is not China

Fucking hell if you are poor.
But for me, it's heaven.

香港係錢都唔洗畀

Girls are easy

A shithole country